[放榜警世] BBA商科集中討論區

BBA已經水尾, 奉勸各位DSE考生回避 (三大GBUS/QFIN 另計)
就算真係想讀, 英文無level 5都唔好簡

大學方面, 三大任何BBA major都無分別
如果入唔到三大, 讀其他專科會更好

真心咩 GBUS 屋企無錢都係嘥氣

如果係acct就勉強讀得過嘅